印度2019大海嘯祝福區

希望有海嘯打落印度尼西亞，成個印度死返一億人啦🙏🏼

印度

等價交換 要換大海嘯起碼獻祭要港父

瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

印度有海嘯打過去印尼唔得？
你以為我打錯字？

打印尼死印度

我究竟睇緊啲乜?

你咪撚柒啦
加洲大地震都可以喺美洲發生啦
屌你老母傻鳩

師兄7左

不推文

膠post

牙路over左

我撐牙路

多謝

我為你賣命

唔值錢

印度尼西亞係印尼喎
你小學畢業未架

比樓豬釣咗件用殘體地圖嘅五毛出黎

睇殘體字就死返上大陸啦大陸仔

中國狗，睇地圖用中國字
仲釣你唔到

ben好波

ben哥不嬲好波